除夕抽獎無人講？？

大家團火去晒邊！
全部人同我抽
咪撚益班蝗蟲

推

中獎會捐番比手足

留名等中獎

睇下有無手足中

Push!

點抽

抽黎捐

到時咁多人同一時間登記，實爆server

推 一定要抽

我唔想出賣個人資料
不了

政府咩都有

推到手足中獎

搞咁多野先4張機票

睇下麥當勞有優惠同有抽獎
全部港人都狗衝 就知點解唔會咁容易贏 lol

傻仔 人地對家乜成本都唔洗出 靠中資sponsor
就呃到你班貪心港豬雙手奉上自己全名電話身份證
賣俾cold call賺一筆不突止
仲幫手完善埋全港監控系統大數據

大抽獎唔洗幻想中到
100蚊超市coupon都係得2萬份，搶個你死我活，可悲

睇下抽獎時間6pm先開始，就知係用黎監控，方便警甴戒嚴掌握人流位置

樓豬呀嘛 Sor都唔知係咪popo玩分化

中共嘅手段

計落時間啱啱好

港豬真係on9。俾錢就可以收買。lol

佢係唔洗成本，而港豬輕易被貪慾出賣咗自己